其實下次出政府黑社會...

我地係唔係應該唔好去個d區？
唔好做埋黑警個份 班港豬藍絲唔會感謝你
由班黑社會企街 比班港豬/藍絲 感受下隨時比人打既感覺

黑衣又唔洗比人屈毆鬥
又降低自己人受傷風險

同時警狗都係唔會出手拉人
比街坊感受下警狗係幾冇用

住個到既巴絲唯有去人到暫住一下？
因為班白衣狗根本唔敢去示威區攪事